[紅土]極大可能今日就會有警察出事！

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

推！

推

推！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!

Push push

push

屌， 佢要殺嘅，出唔出嚟都殺架啦，多鳩餘

今日要出嚟！

但唔好衝！

留意身邊可疑人物

同意

psuh

希望今日參與嘅兄弟小心唔好送頭.
我哋聽日818等緊你 一齊 遊行

818 需要你 今日唔好送頭

818

謝！

係咪指示集合方向

無遊行活動都可以殺架啦，多鳩餘
發覺樓主成世都係叫人唔好勇武唔好衝果隻
似五毛多過似人

我覺得隨時仲會擺黃埔花園上臺...
搵扮示威者入去搞事，之後黑警話你私人地方慢慢先肯入去

小心行事

唔係叫人唔好遊行

係唔好對峙、唔好衝！

唔好俾機會政府/中共搞事

升級唔係今日！

今日衝完聽日會多咗定少咗人？

中共嫁禍手段搞到差佬人人自危

Pish

你慳啲啦，成個on9咁
衝擊左兩個月，如果衝就唔出，咁一早班友就唔諗住出啦。
警察出事就唔出？咁咩叫核爆都唔割？核爆都會死人架，屌你個閪。

成班大陸仔戴哂gear落黎一定係想做啲野嫁禍我地，希望勇武手足817 818暫停勇武，做住和理非先

818 背水一戰

各位兄弟 今天要小心！

一個不能少！

幫手推，大局為重，今日又打起上黎，聽日一定好難三百萬，都唔洗旨意一家大細齊齊出黎

今日行完就好返屋企休息喇
818再見

紅磡好多所謂港漂，小心班大陸佬搞事，記得拍片保平安

你諗吓如果今日有警狗被殺，咁聽日會多咗定少咗人出嚟？

都話唔係叫你唔衝，係唔好今日衝俾位人入呀！

真 依段時間美國準備緊通過法案
如果有啲尷尬事情發生有機會影響到法案通過

眾目睽睽之下殺人
武警殺完 捉唔到兇手
班警察嚇到瀨屎
捉到又無身分證 同個身分點公開

點解成鳭日叫人唔好衝 又話各自爬山
啲人又想分化 又想屌

咪成撚日散呢啲未fc既野出黎

吹水大會

點fact check?

有個武警爆料呀？

今日手足忍吓手，聽日要起碼有二百萬人先有牙力！

Push 818

小心為上！

今日小心呀

三點半海心公園見

推俾警察睇，你地好危險

差啲睇錯海洋公園

改一改啲日子有邊次唔啱用咁以後唔撚洗升級，次次鳩行鳩企鳩坐唱歌散水得啦，以後全部匿喺屋企打飛機得啦

英文：How are you ching/sis打

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

小心 無啦啦咁快批左紅土一定有鬼

都話今日目標係要聽日最多和理非出嚟

你今日俾警犬武力鎮壓，甚至用水炮車，咁聽日會多咗定少咗人出？

捉住出手搞亂d人反暴力。

Pushhh

海心公園！

up

818
818
818

推啊！連埋入境處單野 我覺得好可能係真
818 全部人 和理非！

決定唔用勇武心態 就要沉住氣唔可以受挑釁 扇動

發現樓豬啲post 無人應

警察出事一定係中共搵人做野

勇武留力就唔會出事咩

咩概念

適時潮靜，大浪才更見威力

萬事小心

但今次係人權法關鍵時期 如果出啲咩尷尬野真係仚港鏟
仲有唔想再見到有手足送頭 就忍手一次半次please

當休息下啦，真係攰喇

人人都可以係記者，保持克制，多啲拎部電話拍底發生既事既前因後果

聽日係show hand
有人要做野就會今日

老實講
每次都係咁
但黑狗一定會出手唔會淨係睇你行

真，共狗死口話係手足做都吹佢唔脹

屌又傳流言 你呢啲人真係好撚仆街
呢兩個月有幾多呢d流言係有發生?

Push

玩完啦condom狗，睇下邊隻狗唔好彩做棄子了

721

講真架！！！唔好中大陸計！！唔好衝

無大台
就算今日發生咩事
聽日都會出嚟

推推推推推

驚犬死不足惜

講明核爆都唔割 唔好再係到帶風向
你係勇武你就出去前線做決定

善用以起底功能及不推文回覆
樓進係中計撚 此post 已完

推到比搞手知。麻煩出發前再重申和理非，行完就走。升級唔差左等埋聽日，麻煩各位手足忍一忍手

衝呀

agree

唔好街, 鬥智鬥耐力

pushhhh
818 811 721

穿雲箭

有理由合理懷疑
唔好捉鬼
等班狗做condom

忍忍手穩陣

聽日都唔太建議衝，儲吓光環同再抖抖先

無賤種肯死架

吹左咁耐，血都未流過

如果有解放軍扮示威殺警劇本，要黎始終要黎 唔驚得咁多，所以唔好騎劫所以和理非迫勇武忍手

尋日海關巴打爆左，有一大群大陸人，帶埋一套黑裝頭盔同顏色手帶落左黎。

咩企圖，不可而知啦，但係備一備無妨，多留意睇下係咪真係有載手帶，同埋睇睇講野有冇口音

818 一個也不能少
以後沒有勇武派 和理非
大家是同路人

香港人 加油

應該示威者做咩都好 只要唔係怒火掩蓋理智，和理非做backup

棋子用完即棄好出奇咩

事實上係三罷(大概)之後，武力同手段先上升左

推!唔好中計，呢兩日點都要和理非，要勇武都係之後嘅事，而且勇武手足都攰，停一停，休息下

若果大家有共識今日唔衝，咁今日邊個衝就係警犬、共狗

憤怒了，對住狗

係，不嬲好少人應，咁又點？

距離警察有咁遠得咁遠，好似深水埗咁，
有大陸仔扮示威者搞差人就由佢地搞，唔好跟埋佢。
記者會分到邊D人做咩事

收皮啦懵撚，現場氣氛你開個垃圾po會改變到？係就落場mon撚住

宜家喺到散謠言嚇鳩走人嗰個就係你條冚家剷

有已經有超過10個以上既公務員包括海關 入境 見到最少過百既大陸人帶埋示威裝備入境

留名睇你係勁撚驚果啲冷氣軍師 都唔知有無出過

班廢柴和理非就係咁

提醒大家又話嚇9你唔好出

冇叫人唔出，係叫人今日忍手，等聽日多啲人出

你睇吓呢排衝咗警犬係即拉，咁高成本今日做嚟做乜9？

九龍城碼頭咁大個地盤，緊係唔比你由黃埔花園行過黎。依家調番轉行對d狗係最好

不過點行係由我地街坊訂既，行完鍾意去邊都得
3:30到時見

屌,衝都睇日子啦
你今日衝對件事有咩幫助阿

大家小心啦! 有心做0既話, 人地只要一隻鬼, 都可以親自搞掂一件黑蛇.

咁send俾黑警家屬群睇下囉！叫佢地唔好落單呀！死咗唔好問點解

唉
推

勇武今日被煽動到,818收硬皮
今日紅土本身就唔應該搞,成件事極伏

Pishhhhh

呢條 李一瓶嘅料係2年來都係FK Bull Shit , 佢啲所謂體制內開消息根本就係 狗Up。
海外民運人士多到仆街，咁多年講咗好能多。靠自己思想唔好隨便比人帶方向

真係認得到大陸人

唔係 今日個劇本唔係咁
佢突登批一段唔批一段就係知你地一定會想衝去多大陸西果段路

再搵啲激進嘅人搞鳩啲旅客 咁佢就可以又做到香港人仇視大陸西嘅畫面，再搵一兩個土瓜灣街坊訪問話我地係搞事份子。

今日應該未去到殺警，因為佢知今日一定唔會夠聽日多人，好容易比鏡頭影到係有人突登搞事。今日要做嘅只係要令聽日人數少，聽日先係所謂「殺警」嘅好時機。

推
一定唔可以有衝嘅行為
和理非到爆

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

中計王樓主含撚啦

恐怖份子唔一定殺人，可以周圍放火，燒建築物又得，去紅隧燒車都得，由本地黑社會帶住大陸人二三十人一隊，分幾隊周團玩火，最後全部入黑衫數，唔傷人但有最爆的畫面
總知大家小心，black bloc太易有鬼防不勝防

有幾大呀？82.75%

屌你老母正一廢物

你咪廢柴囉

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！

我地多數係被動，衝唔衝唔係我地決定

今日土瓜灣冇大陸團幾撚清靜

有時真係好攰，次次都話個日唔衝得
次次又留力下次

817 818 和理非

和理非唔出得聲？

夠膽咪殺

睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
我勇武 所以我理性

中計王今次又中計

遊行前實有野發生

大家大局為重
我相信勇武既理性

小心

唔理三七廿一 屈左示威者殺人

推!!!

李一平係中國異議人士、加拿大華人

李一平 :
我從體制內得到的消息是，為了鎮壓這次反送終運動，中共已做了三項安排
第一，中共已派遣了數千名防暴警察進入香港。
第二，中共已派出幾百個便衣特務，混進香港的抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人，要在8月18號襲擊香港警察。他們已經計劃好要殺死幾個香港警察，然後嫁禍給勇武派年青人。
第三，深圳已集結了幾萬名武警，一旦特務殺害了香港警察，而香港警方不願意或者沒能夠全面鎮壓街頭的勇武派(便衣特務?)之後，林鄭月娥就會宣布，說暴亂失控，然後就會公開要求中共派兵平亂。

同意，以香港示威者佢武力要殺狗仲差好遠

今時今日以佢地嘅名聲，佢地玩team kill好易俾人查出嚟

818和平
823人鏈

完全係冇腦的！製造恐佈！

有10個以上入境 海關證實左

冷靜啲啦！

今日出咗事，聽日就少和理非，有幾難明呀？

黑警前之都有卧底煽動人衝，你估今日會唔會冇？

得架啦知架啦劉細良

推比睇緊post既警察睇

老實講，如果扮示威者用示威者用開既武器都殺到全副gear既香港警察，黑警你地不如搵塊豆腐撞死去吧啦

咁勇武手足戴上耳機，袋支瑩火棒去擲雞尾酒喇。

無證據顯示唔係警察扮成

推
為左谷818，今日盡量唔好發生衝突
同埋，如果捉到鬼既時候，請小心處理，唔好起哄

我係buy 佢嗰套，咁又點？咁就唔出得聲？

靠某部份連登仔嘅政治智慧個運動死係遲早
對家set哂陣係要鐘個頭落去
勸佢又屌你中計撚散水撚
張不反對通知書同路線伏到咁都唔醒水

今日出事聽日就收皮,變相成個運動都收咁一半皮
聽日多人係最重要

汽油彈？土製炸彈？

67暴動有冇聽過？

無撚腦和非唔好用個理字，呢班反智根本無理性可言

一尾喺到散謠言，連嚇撚走自己人都唔知

。

中計王嚟架原來，你起完底就知

成個on9咁
衝擊左兩個月，如果衝就唔出，咁一早班友就唔諗住出啦。
警察出事就唔出？咁咩叫核爆都唔割？核爆都會死人架，屌你個閪

一齊死囉

咁你咪入埋去睇吓我講咩囉

睇你點中計

612 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

bad！

咁用到咁高級無事無干賴落示威者度又幾多香港人信，可能到時連前線警察散仔都唔信啦
比起船頭驚鬼船尾驚賊
前線自由發揮，大家係一體比多d信任大家好過啦

唔想輸就忍一忍！

遊行果陣出事先可以順理成章地嫁禍 佢係做畀外國人睇 唔係畀我地睇

和理非 武勇 係手段
大家都係抗爭者

817 818 唔採用武勇手段較為明智
唔係分化 唔係指責 大家都係抗爭者
係提醒

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

你吓吓咁激動做乜？

你答我，如果今日有黑警重傷，警犬出水炮車，咁聽日和理非會多咗定少咗？

收皮拉 次次都有你依d 分化狗好撚嘔心呀

721 811

推

今日衝少日
先可以換尼聽日更多人出尼
我地要嘅係真正嘅勝利
唔係一日半日嘅佔領
聽日人多我地場運動先可以繼續落去

勇武手足辛苦了 尼兩日請由和理非全面進場

和。理。非

勇武請你今日唔好堵路

唔好衝
明天更重要

集氣聽日818，今日係紅土係揭幕戈火廿田

有大批可疑大陸仔入境單嘢係真，大家真係要小心，大陸已經束手無策，唯有用呢啲那渣招 抹黑然後再出師有名。

推

今日勿送頭

其實今日應該要改期，太多未知數會改變聽日

可以打狗，但要留手

大局為重
相信前線既理性
中美談判之際 唔會主動衝擊
我勇武 所以我理性

Exact7ly,但得返幾個鐘點剎停?
最好今日全世界唔好去改派傳單宣傳聽日

和理非！

前線會決定 唔洗講咁多冇謂野

要100%和理飛！

16/8 22:30 天星碼頭有一堆疑似公安

親身經歷，中國真係有派人黎

推！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!
4
2

唔係唔出，係唔衝

呢一星期停勇武好難咩？又唔係叫你停一世
你覺得和理非好垃圾？現實就係大撚把和理非一見有衝突就縮，特別本身中間派既人，但聽日每多一個人都好重要，衝少兩日啦

817.818可能有好多大陸人，武警大家小心

1，說英文，問英文地址，問怎樣坐地鐵，巴士，地鐵點轉車，綠 紅色小巴回家，用英文問他道，叫他幫手做野

2，查手機，香港人一定自動給自己人看，蘋果手機大多數是香港電郵，安卓手機大多數有Google，
大陸手機得微信，QQ，百度，支付寶，京東，大衆點平，QQ音樂，好多大陸app

3，看清楚衣服，褲，鞋是不是淘寶貨，手上有沒有拿住其他東西，手臂有沒有其他東西，一大班人穿同人款衣服

4，香港人817，818不好用汽油彈，邊個用捉邊個

5，走得慢不好留在前線，小心混入來的人捉住你

6，前線同黑警玩的時候，留意後面是什麽人，身材大吾大隻，皮膚，女性全部不好在出面，同黑警最少200米

推!
聽日要和理非出嚟!!!

為運動好係核爆都唔割,但做on9野搞散運動就割
問題唔係劏狗,係呢個時間點唔劏得
(時機成熟我準備定花生同香檳添)
今日唔只唔應該有半點衝擊堵路行為
根本應該延期,賭注太大伏味太濃

唔出解放軍正仆街

車藏汽油彈 兩內地男被捕
【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃
現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

最怕今日唔知會發生咩事令到聽日無人敢出黎

我親身
幾十個身形fit既大陸男人係碼頭鳩fingfing，仲要影相都兇，大定小心呀

16/8 22:30 天星碼頭有一堆疑似公安

信任前線

今日會有警犬扮示威者挑釁，記住唔好俾佢煽動

武警扮示威者殺警，咁勇武可以點樣忍手？忍手唔殺個武警？

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

又不分化但叫人唔好衝？
此post已完

推！
請勇士們忍埋呢兩日

On9

由佢，自己唔好埋去，影低佢

大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
8.17 係高危 因為好似無乜人join
多人先安全先捉到鬼

3:00

宜家行唔到勇武 主力文宜推上國際舞台先

大局為重
818維園見

和理非

一定搞混亂做新聞
執生

收到，和平去、和平散。見到煽動嘅衝擊嘅全部影低。

好! 認同

驚閪咩一睇公安證就知

點都支持。不割！

幫推

車藏汽油彈 兩內地男被捕
2019-08-16
頭條

元朗警署

【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃

現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

狗殺狗 其實都唔錯！

推多d 人知

戇鳩仔共產黨都驚

老共殺警察係做畀藍絲同牆內人睇
同你一尻樣裝束
條數點入都得啦
佢地人數多啲咁去行事
你勇唔勇武啲人觀感係冇分別

今日啲鬼一定會做嘢
要小心！
推！！

我和理非但好同意你（其實差不多唔洗分和理非勇武）
雖然我反而覺得自己香港自己救
但呢一刻的確英美終於叫做肯上我地呢粒人血子彈
咁就睇下佢地有咩作為先

我相信勇武係可收可放
今日8.17 可收，聽日8.18 可收
但過咗之後嘅deadline，就放佢老味
到時我唔知我仲會唔會仲係和理非
但勇武唔急在一時

當然前線有勇武，我支持，唔會叫散水，事後唔會割，因為我地嘅勇武手足都有理性

係，但唔好係今日

之後我話估佢仆街冚家剷

對方會不摘手段，大家時刻警覺，今日不能出事！

邊間衝就係鬼

聽海關講有一批大陸人帶豬嘴頭盔黑衣服黎左香港，想問我地遊行既然和理非，可否今次著彩衣，唔戴豬嘴，等班鬼現身？

次次遊行都吹風 收皮啦

警告和理非戰友 唔好連危險既尾燈都見唔到既情況下就叫人縮
呢種叫白色恐怖或者自我審查 要不得

有咩好得過鬼打鬼，係人係鬼知鬼咩

最怕係有狗煽動示動者，跟住有人忍唔到走埋去打埋一份

你睇吓上次機場，有幾條金毛擺明煽動人打9個特務，都冇人拉住班金毛

冷靜啲

話知佢*

612 721 811
818遊行

今日要好小心，點解會有不反對通知書?

今日要忍手
遊行完就走
要俾多d俾信心和理非d人聽日出黎

Pish 811

817
818

次次都和理非,有用？

推呀

唔會講邊個衝邊個係鬼
但希望真前綫要小心過小心

巳經擺咗黃埔花園上台，過咗果個星期一，街坊/其他區外人士喪屌保安，要求唔好讓狗車在私家路佈防，及在無邀請下，於屋苑範圍出現。

編劇會唔會，安排今日大棚六厘扮示威者，遊行完畢在黃埔花園搞事，讓街坊渴求wo wo入屋苑平亂？

Camera Ready ！街坊/非街坊都係。六厘搞事青年軍/大嬋大叔，入黎咗踩線好幾日嘞，連老麥自助機都唔識用，食一百幾十蚊嘢，hea 自助機十幾廿分鐘，齋用豬負飽嘅……

就係因為衝咗兩個月都冇乜成果，不如畀前線抖下，改變一下運動嘅方向。

大佬呀前線日鳩日都咁衝法，好chur啫

第一條標準答案係乜？？
利申：香港人但唔肯定答案

識人同黑警有交情
真係話今日黃埔會出事
會知道都係因為對方住黃埔
個黑警都知
提佢地唔好落樓

留力聽日爆珠

推一下

要搞事你阻止不到。中共做這種事駕輕就熟。但全世界不是傻子。美國會很快出手

白癡，這個李一平是海外共產黨臥底。香港人真是天真

留力聽日

呢幾日係重點，國際風潮已起，政府一定要短時間嚴重抹黑呢場運動先搞得掂

真係，聽一聽周圍既風，呢兩個禮拜就算返屋企訓覺都有用過衝，當然要有一部份忍得既和理非同防禦性勇武出黎keep住個溫度

好撚煩，次次都係呢d post 悶唔悶d 呀

有人搞事就唱 sing Hallelujah to the lord

今日咁多位手足真係要忍下

唔係次次有用，但今日就一定有用！

今日停一日衝，要谷聽日人數

好耐無聽

不斷宣揚依樣野

等真係有野發生就話係共產黨做

就算佢係共產黨卧底，咁我哋咪自己衡量吓今日衝唔衝囉

818
推
審時度勢，呢兩日要和理非

和理飛時間 衝就是鬼

我唔想再有人送頭。

加油 我愛紅土

今日就算遊行都盡力宣傳818，一見到人拆野就即刻阻止佢，一拆野就即刻又想撚狗

希望勇武手足幫手捉鬼

Be safe
Be water

溫馨提示: 黃埔遊行完畢，應該有大把兄弟，有動機行上紅磡繞道，行去尖咀→千祈千祈千祈唔好！

由海旁promenade 行去尖咀要小心，如果搞事六厘真係今日發難爆獲，屈香港示威者，小弟覺得呢樹高危。

同意你
但係唔好再用個衝字喇 好難聽
大家行完唔好留啦

警察先生要小心,唔好送頭
萬一出左事,浩園都係一個唔錯嘅安息地方

屌 又係臨出發先開埋啲咁嘅post 留俾出去嘅人決定啦

你咁心急做咩，改又唔係唔去，除非你想期待有事發生姐

紅土直頭係9龍區綠洲
利申 土記人

核彈都唔割

屌你啦
紅土已經改撚左好多次
話知你聽日世界末日，紅土人都會照出

要對方念廣東話急口令，例如“入實驗室㩒緊急掣”之類

好，咁用咩字好？

出事就諗定文宣合理化
唔係咩叫核彈都唔割

紅土要人

紅土人不是Condom!

土瓜灣現場好撚大雨

推！勇武要停啦！
大陸一定挑起紛爭！

9屎咁大雨

成個紅土都係

忍住啊各位兄弟

唔好衝~ 818見

禁住黑警橋裝既角色 盡量冷處理 唔好咁啦大反應 我地唔係捉鬼 記得

依家擺明係個局

點解仲要鍾個頭埋去？

唔係唔出，係唔好同佢開拖

岩呀 大陸佬打唔到人收唔到錢
大家要小心留意可疑人物

紅土好大雨

落完3點半唔落 照出

不割蓆！

但今日唔好衝動

有鬼啊

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持 和 内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

唔好咁on9,今日衝聽日散就係咁簡單

唔係捉鬼

但唔好被煽動，打埋一份

記住全世界睇住我哋

要開拖但唔係今日

最好繼續落今日搞唔成,好撚伏

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

已經fact check大家要高度戒備

有冇住黃埔手足，聽講前兩日突然換左幾個實焦，年輕啲又生面口

呢兩日都要啦

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

推推推
極重要

諗定點拆算啦，
警察突然倒地示威者嘗試搶救無效
警察失控不停攻擊示威者，示威者自衛防禦下釀成意外
對藍：
岀得黎做警察預左㗎啦，唔係咁高人工養佢把撚咩
當時咁亂警察自己誤中打瓜左自己友咋嘛
殺人果個差佬扮㗎咋，想嚇鳩人咋嘛，入到院仰咪真係死左都唔知啦
死狗有乜所謂，我就點都唔撚割

可唔可以今日嗌口號係不要殺警 皇天擊殺？
起碼講定我地係唔會做呢啲野

勇武衝無助香港局勢，美國打緊人道牌
諗下我地無左幾多手足先令美國告手啦仆街！！

以後遊行係咪應該唔好再戴耳機（不論有線、無線or真無線）免得畀人懷疑係鬼？耳機係鬼嘅必要通訊工具。見到有人戴就避開佢哋。
P.S.：琴晚集會有條𡃁仔全程戴耳機畀個熱心嘅叔叔懷疑。

推
［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

屌你老味係到散播白色恐怖

咪洗指意係到帶風向

PUSH

大家起一起樓主底再正評好冇最撚可疑就係條撚樣

Pushhhh

大陸名菜狗肉煲
快d示範

開心浩園餐

同意
大家要小心

和理非全面進場 今日一定要平平安安忍忍手先
我地下緊一場很大的棋

今天剎驚的一定是假冒示威人士

去過光復柴灣都知無鬼

鬼會帶頭破壞，燒拋打都係鬼

幫手殺警都好喎

有狗死聽日冇人會到

我都想，但唔係今日

肯撚定班狗會出手先
次次都係咁
如果去到殺警，直接spin返去臥底狗同黑幫夾份做
要靠大量文宣洗地，靠手足一齊spread

如果係武警扮示威者殺警
我地手足衝唔衝關咩事？

你話100%和理非
咁發現武警做唔做佢？

你成篇嘢邏輯都唔通
有咩情況留番俾現場判斷啦，睇完啲未fc 既消息就係度指手劃腳

🤗

唔係鐘埋去 係諗定執屎既方法
出事就梗 你想點避 到時係咪又鬧人沖動？
趁有時間諗定文宣好過啦

唔好衝

正解，玩七七事變嘅話，唔使等幾百萬人出嚟，隨時隨地整單屈係你做已經得，等於係佢主動幫手濫炒

721811

一句講晒，所有嘢都係卧底做

唔好諗捉鬼
正正常常提言警覺
留意身邊環境就夠

樓主一係3毛 一係左膠 一係死蠢

呢兩日都要警惕啲

唔好齋推！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

遲係遲都話要為下次留力

記住你班和理非 唔係做緊抗爭㗎..
出黎遊行 行個圈叫抗爭啊?
唔衝 唔緊要, 憑咩話係和理非主場

落街燒衣都可以掟催淚彈
同我講和理非？

叫人唔衝得, 只會令人更缺乏準備 同更少人back up

mon post狗， 你唔想自己手足出事就醒定d， 你地對中央黎講只係1堆蟻， 犧牲你地解決而家既問題係理所當然既事

今日出事除非血流成河，否則只會引更多人明日出黎
今日希望一直大雨，大雨對和平示威者係好好保護。

818一樣要和理非

今日捉唒d國安黑警

818維園見

今日唔好衝，忍忍手

叫大家唔好留就好喇
衝呢個字好貶義 聯想到衝動 無理智
又講到大家其實冇原因
但願意留守嘅人其實係帶着義憤 唔甘心

推推推

成日嗌勇武唔好衝要忍住
好似當正勇武係無腦衝冇理性
你叫停人你係智者咁
想人認同你唔該先理解所謂勇武係點

btw我唔係認同要衝
我係覺得你哋眼中嘅勇武得衝

似乎真係有狗扮黑衫出動!!!!
同我開po推阿

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

推上去

冇blackblock鬼自然做唔到野

黑狗，小心俾自己人掉汽油彈呀 。
你地睇到央視幾想你地中汽油彈架啦。
你地唔中彈大陸會好唔開心架，知唔知？

721 818

落大雨tg仲有無用傢

推！！

今日有警察死 我一定將佢個樣整成poster 聽日遊行舉
雖則好冇人性

呢兩日都和理非就得

聽日先係最緊要

pish

屌 咩source都冇 又玩白色恐怖

好呀 希望班武警真係殺狗

推下

今日街坊 遊行
和理非 場

維園見

一撚直都冇衝 係警察衝埋黎

up乜撚呀 我地唔係就係想共產黨出解放軍攬炒咩
依家又變返唔好激嬲共產黨?

含撚啦你 搞鳩到聽日啲人唔出呀

點解會覺得佢武力鎮壓
我哋就唔升級？

又叫人唔好去
你班仆街真係好撚戇鳩

黑警繼續黑衫standby
朋友老公係狗，守九龍城

818 維園見

搞咩呀，而家行都未行你就假定有事？

點解無人推

我解讀樓主意思咋 有撚假定

鬼來了

唔係咁睇
依家就要唔可以俾佢殺得合理
合理同唔合理，結果差好遠。
令到4點鍾記者會，連俾警察9up機會都無...

仆佢個街

要殺一早殺咗

不做背鍋俠 浩園等緊人

攬炒成功邊撚個都唔會出架啦，到時係屋企睇下戲囉

關激嬲共產黨春事咩
要國際輿論阿,要818人數爆炸阿
衝紅土可以得到咩?

見到呀
有男有女
唔一定係男帶頭先
總之唔理男女帶，跟住另外幾個和議
就大家小心d

818 需要你 唔好送頭！

出到解放軍仲出黎把撚呀
邊樣重要啲都唔知?

到今時今日死狗都唔會改變到民意，就算有人玩火，鬼知係狗定係示威者？見火遠距離既你唔避仲衝埋去係咩居心？近既你有槍又有受訓體能又比示威者好，邊有可能自衛唔到。死得狗就一定係被臥底狗殺既。

咪就係 到今時今日仲係度講中計論真係唔知咩居心

殺警就實出解放軍？

邊日死都得，
唔好係今日

各位手足, 818維園見

推！今日一定出 但要和里非
萬一黑警有咩事 實入晒我地數
紅媒實出撚盡力吹
到時觀感唔好會影響聽日出來嘅人數

其實8.17/8.18 唔好衝唔係怕有狗死，主要睇自己人多唔多老弱婦孺或者中年叔叔，一來班狗根本對唔支持佢地既任何人，包括街坊都恨之入骨，唔單係針對勇武兄弟。想搵籍口開band ，咩人都打。又想成機分化嚇怕班體能差打起上黎走唔到既和理非唔敢再出黎。所以要衝唔好向遊行大隊衝純粹係保護自己人，因為班狗根本唔會理任何人死活照打，亦唔會介意民意壓力，一直推個責任去和理非市民唔主動避開示威者令自己受傷唔關狗事。

海關同黑犬有交易？
點會放到人嚟

d gear又唔係違法

推。
各位手足小心行事。
幾嬲都好，諗清楚做咩野義對聽日遊行人數/運動方向係最好。

大家小心

呢d po先係引起恐慌既源頭

共狗真係手段好低莊
唔可以俾佢地得逞

我問返你轉頭，有邊次係我哋衝先
唔好割得咁快，好嗎？

Sor㩒錯負評

頂 唔怪得今日批不反對通知書
佢一定會勁極力做到好似出現恐怖主義苖頭

唔好中計 小心為上

3點半 海心公園啊！！！！

殺啦 仲唔殺

行完就走

係殺先好

推，

大家忍手啊，見到鬼同佢影相啦
鬼係捉唔哂嘅，可能會有一班鬼一齊帶風向，
大家睇路啊，小心中計

屌你老母光復和乜春理非 你咁講次次都可以有鬼啦 係咪咁樣就唔出啊 咁乖咁驚霸權不如乖乖地做順民

收嗲喇
你一係就落前線勸人
唔好用個鍵盤指點江山

死咪燒小d街衣，做左鬼都唔好放過佢

Tui

留返個人聽日出維園

真，推

818去維園

殺左我聽日都照出架啦

推！忍埋呢兩日！

推到巴打睇到！

推到巴打睇到！

小不忍則亂大謀

最緊要係聽日個人數！

忍埋班仆街一日！

一日咁多！

咁都無200000個簽名？

我諗而家警察都驚驚哋
前幾日拉咗兩個大陸人連埋幾個燃燒彈

目標只係得兩個 一示威者 二警察
但係燃燒彈好明顯係示威者會用嘅武器
所以用示威者嘅武器攻擊示威者呢個論點
並唔合理 亦唔成立

相反兩個內地人好可能準備用示威者武器
去攻擊對立嘅一面即係警方

目的係佢想製造警察已經冇法控制香港社會局面嘅一個假象
為解放軍出兵 做一個借口

支持

我係返嚟驗證先知㗎

出事啦

今晚死一兩隻狗，用黎平息民怨啦

警方會評估形勢然後離開再等三個小時後再出現，應該唔會有事

死撚哂未？